cctvb 10單本地新聞8單話黑警做緊野

好撚厭呀

成班警狗都睇到冇聲出啦

好心就轉台啦

你唔係以為你可以改變「官媒」下話？

你唔系以為你可以改變間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB下話

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減論點!!!幫手推